唔知道警察嘅家人，小朋友，會唔會同樣感到好嬌傲呢?

小朋友，你爸爸喺警察嚟架?
你老公喺警察嚟架?

我真喺恭喜晒為市民無私奉獻嘅警察們。
你地嘅事跡一定會流存百世。